點解有啲女仔明明冇乜男仔frd都死撑自己有好多？

明明嗰女仔冇人追，但點解成日同人講自己有大把人追，只不過係唔拖姐
究竟係乜心態?

抬高身價

自卑變自大

想你溝佢